恭喜香港人, 又一次放棄學生生命

你地係全世界最無撚用既人
繼續返工做狗繼續食屎
屌你老母臭閪

可唔可以發起一人一信要求停課